有無人鍾意日系牌子/睇日本雜誌？入黎擺低一個你鍾意既牌子

我先

衫:
Majestic legon
Olive des olive
Sense of place
Natural beauty basic
Proportion body dressing
Noela
Rirandture
Apuweiser-riche
Misch masch
SLY
Ingni (少左買)

袋:
Jill by Jillstuart

以前鍾意赤文字系，而家覺得青文字系幾正
以前睇開RAY 而家睇nonno
你地呢？

無人鍾意日系？

推

The North Face Purple Label

MEANSWHILE
山と道
NONNATIVE
SOUTH2 WEST8

不過無買過野 因為跟本買唔到

Mmj

最愛axes femme同secret honey
以下係一般喜歡
Majestic legon
Nice claup
Snidel
Miss viola
Fint
Eatme
Liz lisa
手袋
Samantha thavasa

漏左ank rouge

uniqlo

porter

SOD

visvim I.C.T.

Majestic legon
Eat me
WEGO
Spinns
Ingni

Ank rouge 啲衫越出越衰

比起松岡做設計師果期差咗好多

Snidel
Lily brown
Earth music

以前買好多snidel lilybrown
宜家不了d款

著日本衫不嬲都係維持身材嘅動力

仲要連啲衫model都劣咗好多唔知係咪想執

執就應該唔會嘅
撤出香港就應該快
我愛牌secret honey撤出咗香港啦

睇黎你都比較傾向鍾意果種類似Lolita +复古feeleatme liz Lisa secret honey axes femme 都好公仔既感覺
Axes femme 啲手工好精細，我都有入舖睇過，好复古
Ank rouge勁正！好可愛好甜美！不過要配埋個頭要係果種洋娃娃捲髮先得
Fint我勁鍾意！！佢走复古大小姐風！尤其佢ig影出種果啲兩套一齊夾勁靚！之前尖沙咀美麗華有間，好貴，而家執左
Liz lisa以前中學買過，旺中有間賣，又係好貴，但我著出街恥度好高，大學無再買過

佢地今年個福袋好似還好
但我懷疑係咪因為多左大陸人買，啲設計好似有啲。。。

Earth music 日本勁平！但香港賣好貴

對 我就是喜歡這個style
而且好憎依家一街都係韓國衫
所以你問我有冇睇開雜誌
初初唔識得掩飾自己五短身材時有睇 但近五年都冇喇
反正都係鍾意嗰啲好可愛好女人嘅元素
唔需要理會今年流行啲乜嘢
按自己感覺着上身就可以

買日本衫始終都係去日本買好
又或者上日本網站集運嚟香港
如果喺香港買 我通常會去outlet或者等跳樓大減價

講完majestic legon我自己都喺官網立即買左件

啲韓國衫model 成日有咁短條裙得咁短，又露肩又緊身，show個s型身材好似去老蘭約炮咁同埋真係通街都係果啲款
咁你應該都係啲細細粒好可愛果類你有無特別set咩髮型咁？有無出街俾人望？
係啊，我都係睇有咩鍾意就買初初會研究下點撘，後尾就睇黎為左睇下啲Model

日本撞正七月頭減價勁平
上次我去日本，佢地十二月又好似有減價
日本官網其實幾平(減價果陣)，但係啲運費貴到仆街

agger同埋now d風格太不倫不類
又扮韓不過近期都有買nice claup

Jill by Jill Stuart 都係，唔知點解sogo會有啲貨睇落有啲大陸味，唔知係咪專for大陸客買
Nice claup我都幾鍾意，好易襯，有女人味得黎都幾清爽，純色款多，cuting幾靚，感覺同olive des Olive 有啲似，仲有crisp
感覺nice claup可以配啲飾物+set 頭，會襯到好靚，因為佢啲衫夠plain，可以配啲複雜少少既髮型/耳環

香港nice claup 好似已經執晒

好似係無見過nice claup，去日本行

香港nice claup啲貨貴日本兩三倍 啲款又越嚟越大陸feel冇哂蝗客執咗好正常

Poudoudou
Ray cassin
Nice claup
Ehka Sopo
SM2
Carry唔到好sweet個隻日系

Cullni
Lad musician

見到d外套官網買6千幾yen
香港賣成千幾蚊 唔知mark up 咁多做乜9
以前多數等佢半價先買

Wego算唔算

Ehka Sopo好文青，有種森系感覺，之前睇一本雜誌都睇過，唔記得果本雜誌咩名，我遲下搵黎同大家分享，幾森系feel
Ray cassin好似早排唔知喺邊見過
不過我就唔係好識撘森系，有無話平時會點著？

Willselection正野，但每次都嫌太貴唔買。。。佢冷衫啲刺繡幾靚，又精細，有個ig 用户 _pinks2aya好鍾意著佢，睇到都覺靚
Deicy佢官方ig share一set既圖配色勁靚，好想買哂佢一系列

Btw mj喺日本官網買勁平。。。成日大減價，去日本買果陣都係勁平，唔知點解香港可以咁鬼貴，明明佢定位應該係廿歲for 無乜大錢既年青人

不過等到半價冬天都過埋唔試又怕唔啱

算啊！原宿系的感覺

係咪soup?
其實我都好少會襯哂成套森系咁著 我鍾意ehka sopo同sm2係因為佢地而家好多款都有少少偏向你講既青文字系 特別得黎又百搭 襯到好多look但又唔會太普通
Ray cassin d款靚得黎價錢又唔貴 買日常款都幾推介 個官網而家都做緊特價
好鍾意日本d牌子好多衫特別得黎又有detail位 嗚呀

Fint
Ingni
Allamanda
Torte

見到啲代購著will勁仙氣 但一條裙差唔多兩千蚊
Deicy就係係ig睇到配色圖勁吸引 ！但未有緣親身去日本實體店

我都有fo日本妹打扮 佢地真係襯得好靚 又係要set頭化妝著有踭or船底踭鞋先carry到 但係香港好少著日本妹果啲鞋。。。日本可以著好多路線 如果香港著axes 果啲宮庭風op一定好多奇怪目光

Titty&Co, tocco 同misch masch路線幾似 輕淑女風

MJ係香港好多師奶買 個價錢唔係後生女afford到上次去日本行outlet見到有mj 但啲款完全揀唔落手 勁可惜

Franche lippee啲雪紡衫同lace 刺繡整得勁靚 不過啲代購又係賣到好貴 依家好多仲made in china

愈講愈想去日本買衫 今年唔知有無得去

啊搵到了，係MER果陣見啲日本妹成日睇，不過呢本有啲衫係古著

Ray cassin幾正喎，啲色比較大地色，易啲襯
啊啊，仲有retro girl 都唔錯，啲款都好易襯
日本啲牌子仲要質地幾好，睇得出係唔同啲，例如冷衫都幾厚實

Torte啲價錢幾親民佢好鍾意出校服領既上衣

Deicy真係配得勁靚，佢啲款都幾淑女，好想買佢既窄身裙，但好鬼貴不過我上次去睇，感覺又好似無想像中咁靚，質地差少少
日本妹set個凌亂曲髮馬尾都特別講究，痴線的，完全唔識整佢果種凌亂得黎又好靚既感覺，我只會電前面pat蔭
船底踭鞋我有對，係majestic legon，個底厚但著落唔辛苦，我多數會著襪著果對，都俾人望
日本真係好多路線！以前喺日本果陣，見過人喺個飯堂到著到成個Lolita 既大小姐風咁，同佢另一個lolita朋友喺到睇書，個頭仲駁埋髮，勁靚，又唔係咁多人望，日本人似乎接受左啲路人有唔同打扮
Titty co靚啊！好甜！tocco我都有睇，價錢幾親民，有少少ol風的感覺，有時有出for 番工既連身裙
Mischmasch 以前勁鍾意佢啲大衣！冷衫都好鍾意！不過而家一般，我轉左少少青文字
仲有一間叫lerevevaniller 哩間都係差唔多，我見啲youtube介紹過一星期コース，都幾好睇
MJ竟然多師奶買。。。但佢風格定位，都幾少女不過MJ出好多衫，有時有啲都揀唔落手
上官網會平啲，出面買成六百一條裙，CLS
而家好似好多都made in China 架嘞。。。made in jp分分鐘成千蚊
唉啊，我都好想去日本，本身諗住去睇櫻花，而家無了，都唔知秋天搞唔搞得掂，搞得掂既話去睇紅葉，想去浸溫泉

Hysteric glamour

細個好鐘意睇popteen
宜家睇岩啲附錄先買

最近睇TGC睇到royal party幾靚
Olive des olive, nice claup, retro girl 同achieve都幾好
有少少街頭風，啲色唔會太少女
NC:
另外我鍾意dazzlin，佢都幾女人

我都係！中學有睇！不過佢啲gal妝同頭真係

想買merlot 勁平 有冇邊個網可以齊啲
我見zozojp然後tenso 得好小款
請問係官網係點買架

尋日買左 抵到傻

好羡慕著到Snidel的絲打
本身個人骨架大
完全著唔到佢哋d衫

係點樣買架？

照係官網落單買 轉集運寄番黎咋 好似聽日完 你係買要快！

Earth music
Ray cassin

allamanda同torte我都好中意
價錢唔貴 但係好靚
我個陣行過大阪先認識到呢2個牌子 如果香港有就好

Good on

真係得個睇字可愛型/gal都唔岩我
冇咗中文版之後冇睇好耐 呢一兩年睇番啲人都已經轉哂唔多識

Allananda又幾靚喎，原來同ingni旗下
好扺！啱先睇有40%off!!!
好想去實體店，有時唔攞上手唔知點
香港有既話應該會mark up勁多

Earth music 今年個TGC show勁靚

你可能啱with既style多啲，成熟啲

雜誌：Fudge
一本都睇好耐

牌子
Kapital
blue blue japan
nest robe
nigel cabourn
MHL
yaeca
beams

united tokyo
45r
beams
fdmtl
united arrows

牌子
visvim
Remi Relief

雜誌就通常買d多路人snap既

最鍾意Proportion body dressing同Jill by jill stuart 不過都偏貴

次要d嘅有
Heather
Willselection
31sons de mode
Majestic legon

以前勁鍾意titty & co 靚得黎唔會太qq
呢一兩年啲款唔係好岩冇乜點買 唔知係咪轉左designer

係咪即係係官網填轉運比嗰個地址
你而家用邊個轉運

係呀

鍾意睇Zipper同Fruits
可惜兩本都執左 好傷心

牌子既話
Jouetie
Dear Sisterhood (瀨戶Ayumi新brand)
W♡C
Peco Club
X-Girl
Candy Stripper
Liquem
NADIA
HEIHEI
Marte
仲有好多原宿/下北澤既古著屋都鍾意

好想識多啲鍾意日系既人 香港好似好少

想講做過香港united tokyo
日本買就抵 千奇唔好係香港買阿
香港價貴過日本1.5倍

頭髮我長期染啡 所以冇電到曲髮（否則啲髮質唔要得）
一般都係夾彎髮尾同劉海 另外買咗一堆髮夾
真係好得閒先會編下髮
唔係幾覺有人望 可能因為我自己冇望人

呢間我淨係去買短襪仔

Axes忠粉表示
佢d喱士blouse襯花花半裙 我着嚟返工都冇奇怪目光
Op佢有幾個系列 有個lolita系列我放假都會着嘅
但op比較偏長 會過膝顯矮

nico and...

超鍾意呢兩間！另外仲有 jusglitty都勁靚！只從上次睇西野七瀨套輪到你了就識左呢個牌子
呢幾個牌子都有啲斯文+大小姐feel(當然價錢都係大小姐先會重本買好貴，一條裙都成千蚊
Heather我都鍾意！個價錢會好少少，啲款易襯
31sons de mode上次睇nonno睇到都幾正，有啲似noela
Titty&co我以前大學會著，而家嫌佢太甜太多花

最衰香港唔興古著
日本啲古著屋有好多好野
我都想識多啲所以開左呢個post，如果多人想討論，我會開tg group

Nico and 啲質地幾好青文字系

最後我用了tenso 買咗3萬yen

雜誌
Mina
Non no

衫
Majestic legon
Olive des olive
Earth music
Fint
Crisp

唉而家zozotown 用唔到Amazonpay 好唔方便
仲有咩網買日本衫呀？
定你地上官網買？

竟然我覺得骨架大膊頭橫啲好睇
同埋骨架大多數高
上次睇中snidel一條裙，但對我黎講真係長到掂地

編髮正喎，不過似乎要練習+真係要得閒先染真係好傷，我染+電，感覺粗糙左好多，今次變番黑決定都係黑長曲算
髮夾我都有，不過好少用，臉大廢事夾

竟然我試過番工唔係咁着，碎花校服領雪紡上衣加條淺啡傘裙番工，俾人話係咪cosplay

我用fashion Walker ，有時候用官網
Crisp正，最近都買左件
Nonno啲女真係好正

日系妹好正

我都有睇輪到你了！！然後會search七瀨著咩衫
Jill by/snidel都係跟佢買
佢露臂真係好好睇
Apuweiser riche, rirandture, jugsglitty d衫都好靚 但太貴
我都係等4大牌50-70%off果陣先會買下

你啲同事係咪阿嬸黎接受能力咁低

睇你都係中意原宿風同你口味差唔多

最慘我係骨架大的矮撚
好難搞
試過買日本福袋
仆街條裙點都係著唔落

我都好鍾意axes 啲裇衫 好細緻 尤其有口水‘堅’ (FL既裇衫都超靚)

係北海道有outlet 勁好買 好想買埋佢啲娃娃鞋襯 但係香港著簡直羞恥play

露臂真係好好睇我睇完好想著露臂，但手臂好肥，而家努力減肥中
佢著sly條窄裙好正，我都買左條
不過我唔夠佢膊頭咁橫，有時著吊帶裙會跌膊
佢真係好瘦，骨架幾好睇
A,R同J 真係超貴，件件都差唔多成千
Jill by啲手袋其實幾扺，睇番都係萬幾円⼀個，一千蚊，但啲手袋勁靚，衫反而無咁扺

啲裙拖哂地
因為你盤骨大？

男人黎，我聽到都o嘴

唔記得講鞋買開jelly beans

邊間outlet? 北海道札幌條地下街都勁多野行
不過都唔夠hep five，hep five真正
我都鍾意口水堅，係咪校服領果種？
香港著要承受好多奇異目光著fint果種复古少少都會特別出眾

好啊！睇下多唔多人想開tg group

Jelly beans我都好鍾意！！！好有設計！不過香港得啲小舖頭有，好似潮特有間有

介紹個地方俾你
FB search SG place

係札幌北廣島三井 但岩岩睇官網無左分店 outlet店調動得好快
Hep five啲舖好齊 可以瘋狂行一日
口水堅加埋蝴蝶結真係好正
liz lisa太多蝴蝶結同lace 仲難Carry
Fint 以華麗路線又係好正又唔會太over 不過荷包負荷唔到咁多重點係香港無乜人著 會變異類
同絲打一樣唔識欣賞韓流

Fint 有d都ok
Carry 到
我都好鐘意fint

我20000到 本身我都同你差唔多但係我減走咗幾件因為太多類似款 屌費事衝動消費雖然好平

有冇手足睇開cluel 好鍾意果種日式法國風

啲男人係咁 戇鳩鳩
利申：男人

完全明白 勁多類似
但係又唔一樣 好難揀

如果同朋友一齊著fint去影相，正到
不過我無朋友鍾意日系

缺點係貴左啲裇衫都7千幾8千yen一件
啲皮鞋都好可愛 差唔多價錢黎講買佢啲鞋抵啲

Ok wor
鍾意呢對
不過而家買開oriental traffic 好扺，有時二百幾有一對

買衫最開心莫過於搵到志同道合既朋友一齊買

我自己一個去日本shopping 果陣見到有三個女仔好日系，set埋頭，好開心

多數啲男人見到: 日系，碎花 就 不了佢地眼中分有着同無著衫兩類only，好似係

留名！
最中意majestic legon
你地講好多牌子都唔識，
Google去搵下睇先

宜家冇得去旅行，研究下點買番黎先！！
可唔可以講埋耳環頭飾果d

有集運乜嘢都買得到

試過買幾次axes femme官網
用集運寄香港
唔一定係tenso 其他日本集運都可以

Heart dance 啲飾物超靚！次次去日本都睇成個鐘
啲頭飾靚到想學架妹set頭
耳環有簡約美 有華麗美
靚過ans啲貨好多
等其他絲打再補充其他牌子

佢地仲好鍾意著姊妹裝

我鍾意lattice 次次都都買一堆，多數300円一件
另外有時3coins都會有好野

搵到志同道合既朋友一齊着真係好開心
可以著fint去野餐頭又可以一齊研究點set

條裙係半截的
但我腰太粗
著到唔係幾扣到鈕

一齊減肥我上年都有條裙拉唔到上去，減左6公斤先拉番到不過個肚腩仲係好肥

對

Gobuyship

Heart dance 我都行勁耐，耐到男朋友要自己搵間舖坐低飲野
Osewaya <—出果d都好靚
每次出旅行都好期待睇耳環髮飾

Heart dance 靚啊！不過多數靚啲都要千幾二千円耳環頭飾既話我好少買過一百既野，買都係用黎收藏
Osewaya睇落幾高級

估唔到幾多人鐘意日牌，我又share下

入坑買嘅牌子：
Majestic League
Ingni
Alla manda
Dazzlin
Apres jour
Olive de olive
Evelyn

MJ Ingni 同alla manda做sales個陣幾抵，通常會大課

依家嘅愛牌係proportion body dressing, mercuryduo, rirandture, misch masch依類

好女人全部都係好嫁風
Proportion body dressing 果堆高級左，好溫柔又高貴感覺
我每次見到都覺得好靚不過要瘦同白先好睇
Proportion 啲吊帶裙勁靚

Eatme
Bubbles
One spo
Jamie
Milk

Sly果條裙我都差啲買左 特登去搵但我睇果陣已經冇哂草綠色就放棄左
同佢同款嘅裙我最後只係入手左佢最後一集snidel果件
我都係個膊好窄成日跌膊本身生得細粒
好多靚嘅吊帶裙都偏長 遮哂我對腳咁滯
但我係超超超鍾意吊帶裙 年年都買
所以好羨慕七瀨咁嘅身形 好多衫都carry得好好

Jill by手袋係唔錯
我都有個係山羊皮 都係千令蚊港紙島 真心唔貴

以前𡃁妹仔嗰陣買sly snidel嗰啲
依家去日本都買唔到衫 著日系覺得好唔襯自己

我果陣都無綠色
原本諗住忍下手唔買衫，所以佢仲有果陣無買到，勁後悔買左黑色，都幾百撘
我都鍾意吊帶裙！好靚！我鍾意佢條啡色吊帶裙，仲有粉紅色果套，仲有紫色sense of place 吊帶裙

Snidel 果條都幾靚係咪露手臂果件？
袋真心好扺啊，仲有佢啲石恰到好處，個形又靚

東京OL風嚟緊想睇下日雜襯下其他風格

條吊帶裙超靚係要依啲弱質纖纖既女仔先著得好睇

一齊減肥目標係可以喺夏天著無袖

THE ONE 2樓嗰三間 不過我唔會幫襯it

Mj rosebud (?) 仲有一間比較causal (?)
Me too no IT，一黎IT其實好貴，官網買仲扺

留名
Jill by jillstuart
le reve vanille
secret honey
lodispotto
misch masch
heather
仲有好多...
會係fashion walker 同rakuten 買衫，平勁多，周不時又有discount/儲分，超抵
仲有幫襯台灣買日貨連線
上年搵人買左個jill by手袋勁靚，好多日本妹用
（張相網上搵的）

Beams嗰層先啱 我忍手去到日本先一次過買，今年睇怕就無機會了

Jill by 真係超靚真皮，好似係(唔膠)，款又靚，最鍾意佢啲石，唔會太閃太浮誇，啱啱好
Lerevevaniller 好甜美，不過分店唔多，上次去大阪無
我都有用樂天！台灣係幫襯邊個網？我有上台灣官網買sense of place ，勁快到香港，兩三日就運到，快勁多

今年唔知仲有無機會去日本

唔係真皮，但一千蚊個又咁靚都抵
Le reve vaniller我係官網買，佢周不時減價，半截裙可以減到3百幾蚊條，佢d料Ok, 返工/出街著都得
台灣網有好多間，有d收credit card, 有d就要淘寶搵人代付。之後轉運返來

你上ptt eshopping成日有人分享心得，我差唔多個個月買成幾百至一千蚊。
上個月買咗2條redyazel連身裙，遲下夏天著。三百蚊鬆d一件，超平，仲平過官網好多，

凈係識去EME muji uniqlo
鐘意清新簡約d嘅日系 絲打們有冇推介

日系男裝香港好貴...

montbell
gramicci
SOTO
uniflame
arcteryx
nanga
gymmaster
bambooshoots

仲有好多....
睇開PEAKS 同GOOUT , CAMPHACK 同YAMAHACK

想要tg gp 我都覺香港好少日系
個人都係偏向ank rouge/secret honey/wego/spinns嗰類
以前會鍾意lolita/punk/gothic 依家愈大愈日常
中學嗰陣好鍾意睇kera,zipper 但依家都停哂刊了

我都想入TG group

日本官網唔係淨係收日本卡咩

PAGEBOY

milk 愈出愈貴買唔落手
同埋而家好少見d日本人著milk
次次去日本都見到舖頭長期有上季上上季嘅款堆曬係到又無人入去睇
我諗應該都就快執笠

借acc留言
想要tg group
以前睇開Mina vivi
鐘意liz lisa
Ank Rouge
Secret honey
開始偏向簡單啲
Majestic legon
Nice claup
Collect point
Dazzlin
Lolita都好鐘意睇
Ap ,Baby 但好貴

長大了，鍾意啲plain少少既style，我都係dazzlin真係好靚btw而家collect point 執左好多
Ap真係超貴
Btw 見都有人入tg group，我起左一個
大家可以分享下買左咩同想買咩，一齊討論下日系衣著

噢，我講錯，我指fashion Walker ，唔知算係咩網，但可以喺官網book番黎，佢除左mj有好多牌子
我用過zozotown，臨俾錢先知要用日本卡
以前買過grl，真官網，不過grl我唔推介

好的！整左link了！